九巴個賀年廣告到底做乜鳩？

柒到喊出嚟